好煩呀，一篤入去毒果日報全部都係母親節有關主題

各式各樣的老母報導

倍感安慰

母親節講老母有咩問題

Kidchild平時成日問阿媽攞零用錢睇波，今日母親節孝順吓老母都唔得